2:10聽到機場職員同旅客講快啲上車，有車就好走，唔知幾時冇車

機鐵已停，出東涌s車都停晒，最壞情況停晒車

推

有狗車分散係唔同草坪上，機場客運有，國泰城都有，零散

今晚飛返香港既機未話停飛